Hij roept de aandacht, en met reden, op de discrepantie over de zijne vader die hem heeft gesignaleerd voordat hij hem zag, ook de zijne weigering om details van zijn gesprek met zijn vader te geven, en zijn unieke verslag van de laatste woorden van zijn vader.
